 안녕들 하세요.
 예에.
이거 드시고 하세요. 
김이상 경감님은요?
방에 계십니다.
빨리 모셔다드려.
제가 갈께요. 맛있게들 드세요 
보쌈하고 족발이네요. 저 이거 무쟈게 좋아하는데. 
잠깐. 이거 혹시 미끼 아닐까? 저런 검사 없었잖아?
뭔가 목적이 있을거 같은데요?
목적이라니?
뻔한거 아닙니까?
그럼 우릴 길들일려는 수작이다 이거지? 당근과 채찍중에서 당근이다 이거지.
당근이 아니고, 보쌈인데요.
난 안먹을란다. 
전 무조건 먹습니다.
저두요.
